匯豐提款Card一問

有冇巴打同我一樣，HSBC張提款Card粒晶片好易壞？
上兩個月舊嗰張壞咗，之後換咗新嘅，用唔夠幾次壞咗，跟住8月頭又換咗張新嘅，點知今日去櫃員機用又壞咗。